[慶祝元朗人民共和國成立] 國歌討論

起來… 不願穿黑衫的人們。
把我們的血肉，築成我們新的圍村。
元朗村民到了最危險的時候，
每個人被迫著拿出最後的武器。
藤條！木條！鐵通！
我們萬眾一心
冒著敵人的頭盔，錢進！
冒著敵人的橫額，錢進！
錢進！錢進！進！

係咁上下...

如果嗰班牛屎佬就真係用呢一首歌嚟做嘅國歌

然後突然國歌法表示佢哋全部人都犯咗罪 大人細路都坐曬監

政府表示：屠村成功